淋病聲明稿中文同英文不同!

請大家傳出去!
淋病聲明稿中文同英文不同!
蓄意誤導外國通訊社記者!

英文稿是用「撤回」，但並非事實!
Please pass this on 請廣傳!!!
== ATTENTION ==

There is misunderstanding from the international world that the Extradition Law is withdrawn. I have received “congrats” messages from people in United States and Australia.

The reason is that Carrie Lam’s English version is “suspend indefinitely”. The top definition in urban dictionary (how people commonly understand the word at this age) is “without ending, forever, endless period of time, infinite.” In Chinese, “暫緩” means “slow it down temporarily”.

Carrie Lam is playing the translation trick so that the international world will not make so much noise and that the investors won’t go away. More importantly she does this to save face for Xi Jinping.

Please spread this to people outside of Hong Kong so that they are aware of this trick.

Kindly pass this on, thanks.

咪話咗唔好用urban dictionary囉...邊有credit架

【文宣】G20 海外文宣告急